有無方法對付班廢老？

其實，今日班廢老既行為真係好令人憤怒。侵襲記者、打途經既後生仔，什至連拜祭梁烈士個壇都拆埋。佢地好明顯有持無恐，但實際上好害怕面對鏡頭。有什麼方法令佢地不會這麼肆意妄為呢？我認為佢地這些遊行還會再有，如果佢地知道這些暴行會有後果，變相可以保護我們這一邊吧。
當遇上這些卑鄙小人，就要比他們更卑鄙啊。

不知大家有何感想？

方法一： 同佢鬥長命
大家萬一同廢老有任何口角或衝突，大家千萬唔好郁手，你推一推佢，佢死撚左你惹官非你唔抵
另外，公屋，公園聚賭，你拉呢班人無用，佢地好多拎綜援，連上法庭都有公家錢

呢d 廢老好多未必係香港人，而系大陸請落來的臨記，所以佢地先會亂鳩咁打人同破壞，反正一夠鐘集會完左，收埋錢後就會返番上大陸，你捉佢地唔到，吹佢唔漲!

遇衝突，講一句: 鬥長命囉

錦要組織追蹤隊

有時我地後生仔行得快，有碰撞在所難免。

有無方法起佢地底？

有咩衝突，先避，避完佢仲追記打佢手，千祈唔好推跌佢，大大力打手，不停咁打唔洗留力打到佢收手，不過有機會條廢老好好揪，對住呢啲我都仲未諗到有咩方法對付

知道呃公屋，呃綜緩記得舉報，不成功再舉報，聚賭，非吸煙區食煙就先影相，影多幾張，再報警call食環，過十一點嘈就報警，唔洗理成唔成功，因為多數唔成功，但keep住報

可以先做focus group , 鎖定幾件追蹤，必有發現

最好搵到幾個，對付佢地。等其他廢老唔夠膽再搞事。

其實真係唔需要浪費心思專登搞佢地

而家佢地行出黎一言一行都令人觀感好差
打人 打警察 打記者 佢地仲撐警只會令我地更多支持

放返精神落去 繼續4大訴求 掙取民主

9 成住公屋，搵地址，逐一report